啱先係地鐵坐低俾廢老拍我叫我唔好坐

大概九點幾上咗車無耐，見到廢老隔離有空位，
我行埋去坐低，
過左幾秒個廢老無啦啦拍我，
叫我讓啲位俾有需要嘅人，
我心諗做乜鳩
死廢老講完仲一路睥俾我，
我一手摵起佢成個人，
一嘢掟佢落地，除咗佢條褲，
就地雞姦咗佢

你好勁

3/10

是咁的呢？

圖

你大叫咁同佢講 即刻落車 唔好 唔好係架車到

冇是咁的0分